====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Encore et toujours la géographie , comme à Vitrysur-Seine , où l ' «inondabilité» pourrait devenir un atout et donner à l ' espace public une singularité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

